1. Разница между: **var**, **const**, **let**.<br>
Способ объявления переменной через var задаёт её всему документу и нужно всё время придумывать новые названия,
чтобы не переназначать уже существующую переменную. В то время как let & const можно объявить в блоке и она будет существовать только там.
Разница между let и const состоит в том, что с помощью let можно перезаписывать значение переменной, а const
присваивает только одно значение и его нельзя перезаписать.

2. Объявление переменной через var считается плохим тоном, потому что таким способом переменная задается для всего документа и 
нужно каждый раз придумывать новые имена для того, чтобы случайно не перезаписать значение.